\beginsong{Alégrate}
\beginchorus
¡Alégra\[C]te, alégra\[C7]te!, alégrate con\[F]migo
que el Se\[G]ñor nos eli\[C]gió. 
Canta con\[C]migo, ¡alégra\[C7]te!, alégrate
con\[F]migo que el Se\[G]ñor en ti y en \[F]mí puso su a\[G]mor,
¡alégrat\[C]e, alégrate!, de \[F]todo \[G]cora\[C]zón.
\endchorus
\beginverse
\[C] Para que comprendas que Él te \[F]ama,
\[C] solo necesitas tener \[F]fe.
\[C] Para que te sientas hijo \[F]suyo,
\[C] solo necesitas creer en \[G]Él.
\endverse
\endsong